生得靚仔去食M記真係件好麻煩既事

話說我今日一覺訓醒到12點起身覺得有啲餓

就諗住去金拱門食返個脆辣全翼餐

點知到落order嗰時先知道公司轉左新政策無得轉全翼

心諗，反正都唔係咩大不了既事，比完錢走人算

正當我去銀包攞錢之際

唔知係咪因為我今朝無剃鬚，我性感既小鬚根竟然界斷左我口罩條彈弓繩

大檸樂，貌似金城武，身高一米八配以結實胸肌既我頓時成為全場女士既焦點

說時遲，那時快

頭先幫我落單嗰位mk妹即刻大腳跨過櫃枱，一手翹著我，仲喺我耳邊講:[無全翼吾緊要，禾屋企有全餐牙 *"_"* ]然後急急腳拉我走

但若然咁輕易就帶得我走就未免太天真了

事關喺我跌左口罩嗰一瞬間，班學生妹同師奶就已經組織好防線阻止mk妹，務求將我變成佢地既肉中便手中器

但可惜我早有準備，即刻將杉袋嗰舊呻完鼻涕既紙巾向遠處大力一擲

定力稍弱既女學生即刻瘋狂哄搶，幾經辛苦組織既防線最終亦無奈被開出左個缺口

機不可失，我即刻甩開mk妹隻手，一個快步順住防線缺口拔腿狂奔，再以猛虎之勢撞破商場防彈玻璃由3樓翻騰而落

所謂一波未平一波又起，我落地之處早已聚集一大班收到風既狂花浪蝶

但由於未算到我落地位置，難以合圍，只好眼白白睇住我喺人群脫出

只剩下其中一少部份大概500個反應不俗既女子緊緊尾隨

一路上，各式各樣既陷阱我都一一化解

甚至有幾個阿婆買定一袋袋橙瀉到一地都係，以社會道德搏我停低，我不以為然

最後，我被追到去海邊

眼前班狼虎望住走投無路既我紛紛露出邪笑

可惜你們中計了!我早已算好著草到深圳既最佳路線

而我身後既海，就係深圳灣！

我即刻一招輕功水上飄，踏水而行，向住深圳既方向飛速前進

本以為此事就此了結，但水裏竟然浮現出數十個女蛙人，我察覺之際，雙腳早已被牢牢鉗住

可惡，係計中計！難道此乃命中注定？

不然，只見鉗制住我雙腳嗰兩位女蛙人被其餘娃人群起暴打，原因竟然係因為怕被搶頭啖湯

有謂天意不敵人心，我亦籍此機會奪回雙腳控制，再施輕功，最終以一條褲既代價避走到深圳

但問題就黎喇，我銀包喺條褲到，早餐又未食，依家又凍又餓，有無住喺深圳既巴打可以黎接濟吓我

善心打破0回覆

黨嘅恩賜

去問黨攞啦

I

幽默感呢家野...

去多次M記

究竟要自信幾咁過剩先打到依篇文

哇
好有創意

幾好笑 女蛙人個到做左

靚仔都唔比

冇是咁的0分重作

TLDR

大陸冇人理你咩？ 我驚你要走上火星

香港平均每六個人就有一個有精神病
樓主睇下醫生

我覺得係一個良好既嘗試，值得鼓勵，特別係而家越來越少人會作潮文，送你一個正皮

不過冇是咁的，0分重作

高質潮文，支持樓主！
三登文壇，再起風雲！

久違嘅潮文
脷伸 正皮左

好難頂

幾好笑,
不過負皮左

有無人樣衰到連街市阿姐都改口叫你做先生?

善用起底功能

67分

你作到咁大篇野 不斷誇張自己有幾靚仔就係為左問人接濟？ XD

too long didn't read

sleep la XX

好尷尬

究竟要幾廢先會用XX黎代替粗口

幾好，有金庸嘅筆觸

我覺得好笑

幾好笑

收嗲啦岸鳩仔

唔差

幾好

同坤哥有得揮

嗯嗯

我將你個POST反覆睇左幾十次,
亦試過將D字重新調配, 希望尋找到一些pattern,亦試過print 出來用水浸, 睇下會唔會浮現穩藏句語,但係, 我真係完全找不到絲亳值得回應既地方,我已盡了最大努力

係

發現連登真係好多因型廢言既人

？

唔錯

到底要平時個腦稔咩先可以出到呢D 文
真心問

到你有我咁上下型就會明白

我以為係問邊度整moon貼

號稱月溝百女既連登男神小多士竟然未入黎

知音難尋喔

唔講咁多

好感動
有潮文

金拱門，金你老味

香港人叫牡丹樓呀，仆街